[3P] 腋窩

牙熊勁正…我射精佢…

仲以為係5代第一主唱 嚇死me

加埋我就可以3P了。。。

靜啦弱智

嘩 喪嫂你都敢搞 我走先

射精正牙…

冇人驚佢

嘩我熊仔好正

下弱撚智架你??